{
  "ability": {
    "Anguish and Salvation": "고통과 구원",
    "Anticipate Intricacies": "복작성 예측",
    "Bad Omen": "불길한 징조",
    "Call of the Nether": "황천의 부름",
    "Careful Attunement": "섬세한 조율",
    "Clairvoyance": "천리안",
    "Cleansing Rite": "정화의 의식",
    "Curative Flux": "치유의 고동",
    "Cursed Ground": "저주받은 대지",
    "Deep Contemplation": "숙고",
    "Dimensional Divide": "차원 절단",
    "Dimensional Transfer": "차원간 전송",
    "Duality Shards": "파편의 양면",
    "Endless Legions": "약화의 저주",
    "Enfeebling Hex": "나아갈 길을 그려내다",
    "Envision the Course": "에테르 소용돌이",
    "Ethereal Vortex": "에테르 소용돌이",
    "Gift of the Void": "공허의 은총",
    "Hand of Destiny": "운명의 손",
    "Inspiration from Beyond": "저 너머에서 온 영감",
    "Otherworldly Journey": "이계 이동술",
    "Peer into Battle": "전투 관측",
    "Planar Fissure": "차원의 틈새",
    "Plaque Their Dreams": "길을 점지하다",
    "Preordain the Path": "보호의 기운",
    "Protective Aura": "빛줄기",
    "Pulse of Malice": "활력의 샘",
    "Seal Their Fate": "운명을 봉하다",
    "Void Snare": "공허 올가미"
  },
  "character": {
    "fc": {
      "diviner": "점술가"
    }
  },
  "custom": {
    "fc": {
      "flowChartGroup": {
        "citizens": "글룸헤이븐 시민",
        "corruption": "부패",
        "diviner": "점술가",
        "orchid-society": "오키드 사회",
        "tainted-crypt": "오염된 묘지",
        "the-rift": "균열 장치"
      }
    }
  },
  "deck": {
    "ashblade": "잿빛칼날"
  },
  "edition": {
    "fc": "잊힌 비술"
  },
  "monster": {
    "aesther-ashblade": "에스더 잿빛칼날",
    "aesther-scout": "에스더 정찰병"
  }
}